有冇一套動漫好似《棋靈王》咁，唔明佢講乜都可以睇落去

動畫定漫畫

both

Eye Shield 21?

我翻睇咗好多次, 都唔明圍棋係點玩
但我仍然覺得好好睇

飛輪少年 睇畫風

one outs

里番幫到你

睇咗幾次都大概知美式足球點玩嘅
但圍棋真係完全唔識

天上天下

最簡單就係 落子霸最多地盤就算贏

其實金庸都係
唔係每場打鬥都明佢點解搶到上風 或 落下風 但又無關重要 照睇得

鮑姐

認真講就係噬謊者，其實入面好多遊戲我都唔係好明，但一樣好刺激好好睇

通常都係睇AV果時先會發生

Diu

新網王

呢個細路一睇佢講都知啦
樓主意思係唔明佢d棋路點為之好壞
只可以用入面角色既反應黎判斷

龍王的工作

三月的獅子
唔識將棋都可以睇落去
蜂蜜與四葉草同一個作者

赤木茂

銀魂

death note 後半

動畫？